木棘証人2

打

CCTVB 不了

張秀文

抵

donald真蠢

好想比d女圍

Who am I

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(狗隻#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連登未承認CCTVB曾經支付廣告費用，即係New_God_美斯(狗隻#38456)已犯版規

記得曬 而家扮為左掩飾

應該記得番哥仔

楊怡勁嬲

根據之前，佢係唔識佢扮假㗎喎

而家先開到2

阿帆有咁聰明擺失憶？

應該無

q

投訴有用
自己友

細言生做o靚完全唔似

你老母

佢老闆吹到

張文采開外掛
獲得帆哥一個

張文慈淫撚到

木獨肥佬一個都有女溝，仲要不擇手段咁溝

應該唔係一定未必唔會冇問題既

重新開始

sp

胸壓

好撚正呀條女

porn tonight

大波謙有無扯旗？

屌，好撚正

佢呀哥好撚on9

點解你又係度

睇到扯撚左

臨別q

轉台啦

自己搬出去住咪得
順便叫埋chris黎住
咪仲好

一定有啦
大波長腳
樣又靚
點頂

講真yuki同chris
我揀yuki

張秀文 其實演戲唔錯

我美欺 fans

carry唔至

到

真係好傻

琴晚拍拖
今朝咀緊第條仔

知道chris套佢了

帆哥記憶已嚴重錯亂

身冇野
又點會係公司夾人

Donald：「咁我踎啦」
好on9

頂佢又種d記憶落人度

仲未有人睇佢本野

對腳對波正撚過chris

要消毒

韋家雄執到啦
有得嘴張文慈

馬強

直接3p啦

禿文

秀

又俾張秀文搞彎哂

Yuki 好好戲

樣都係

幾百年都冇10號
文慈咁都撞得中...

Over her dead body

變兇宅

最佳報復

dllm死豬隊友白痴仔

好仆街
仲要咁害人

永遠的自爆

講呢d瓜埋...

又係呢啲情節
心臟病發

爸

Gordon 都演得好正

一早都叫羅生自己搬

徐榮唔差

張秀文唔搬咪羅仲謙搬囉

即係同佢講我幫你執行李咪得，條女真係好煩

BB

仲以為個uncle死咗

yes

條女好靚

阿帆真係好Lon9
on9到我入黎diu佢

打死個傻仔大佬算啦
等佢唔駛令到身邊人受苦
幫佢積陰德

張文慈條八婆搞到咁 好撚戇鳩

會唔會係扮傻 最後揾夠料拉鳩佢

點解授權左
唔可以取消授權

臨時助理
關你叉事

睇到炆！
唔想再睇落去！

又唔係查案
冇搜令都問人拎cctv做私人野...

馬強算好架啦唔殺左講呢d

從來都冇要過你囉頂你

張文慈完全無覺得自己做錯啲乜

咁點為人師表？

含啦 乖

女人係唔會錯架

咪係囉又唔係轉股份你最多話佢做咩唔洗通知你

得番一集
即係傻仔秒速記得番d野

呢度係咪激死講呢d
然後完

聽日羅生比人告謀殺

妖！個仔咁對你，都仲要幫住佢？！
頂！

你自己問阿瑶啦
都話普通家書

係到追問個心臟病發既人...

心臟仲唔有事

唔係個人點死

個差佬可以咁隨便係人屋企搵野...如果比人投訴差佬都無得撈

呢個時間係失去理性

佢之前都係喺阿帆唔舒服時係咁迫佢

tvb太強

：我地會不偏不倚咁處理每一宗投訴

點解套編劇咁夠膽用呂麗瑤呢個名

竟然爆到

勁

等死啦

雲佬真係奸到cls

49000無好人

最佳男配

正路會即刻拉馬強
然後rip

去揾黑道囉

眼鏡都摑甩埋

妖！
睇到好炆

笑死

突然間覺得阿帆真係好煩

究竟佢係真傻定假傻

我覺得佢堅傻 佢冇咁聰明會扮傻引蛇出洞

唔明羅仲謙走乜鬼

真啦 簽埋授權書

個秘書幾正

秀文一兩套衫全套戲

tvb d劇多數係假傻

秀文竟然幫佢地？

我都覺

以為會跣佢一獲

我唔介意一對bra

累身邊既人

linkhkg

爆seed智力高過高力基

阿凡個眼鏡好老土

當奴

咁就記得番
唔駛搞咁多野

我上次應該打多你幾巴

邊有錫你
種埋記憶係自己度

停車場個陣做咩仆
唔記得又

傻仔好返

型喎

拉咩啫
全部都係自己友
嗰三個廢柴好似有啲用

俾Donald狹持果陣

自己個㝫自己掘

拎個剷打佢好過啦
話口未完

咁蠢比個鏟佢...一野車爆佢啦

點解調翻轉係帆哥打gordon既

頂你跑兩步之後唔見左

CLS童年

平路都仆街

現實有好多呢D事...

Rebecca啲戲屎到

結局？

reba跑兩步就走唔郁

咁犀利既
槍槍都打個個位

個gordon咩料
呃15萬呃到要殺人
On99

有vest

個少女幾淫下 叫咩名

佢都算係難得臭雞格嘅cctvb偽人 仲要樣衰

阿帆/高蛇死就變神劇

有人趕到開槍就快d啦

你又係度

呂麗瑤

獸化牙帆

呂麗瑤真人咩名

袁潔儀

呂麗乳搖

後生版

同求 後生版好正

高蛇中槍都咁好打

Gordon + 帆哥 + 高力基大混戰

邊有可能中左槍打得贏

咁岩 完左先黎

個個都特登

中晒槍咁好力

大家而家都一team
仲分咩

個3條o靚

鍾 Sir : 好嬲好嬲

比人知
仲唔打到你...

煙仔嗰part抄使徒行者1

bbq

垃圾戲

RIP ed

kobe

把口幾勁

下半生幸福

下半身

你老闆

雯雯謙謙

秀文終於有多布d

chris要搬細屋

文文bb

下白泥？

咪係邊有可能住呢間

bbq✌🏻

片尾好sweet
完啦

秀文如果殺咗兩個bb就真係神劇

都唔知邊個話張䂀雯大波

做咩

大波謙比左幾多錢監制

人間性器 張希雯